/
├ readme.txt..................................................tento soubor
├ zephyrproject..................................zdrojový kód implementace
├ thesis_src.........................zdrojová forma práce ve formátu LATEX
├ thesis.pdf.....................................text práce ve formátu PDF

Více informací ohledně implementace se nachází v zephyrproject/readme.md

